［人口普查］痾屎既時候會唔會同人用電話傾計

包括wts打電話等等

會 有咩問題又唔係視像
唔會 好撚核突

Push

會好驚比人聽到舊屎跌落水果下

話係洗水果